Podle mého nazoru dělat přijímací zkoušky na vysokou školu musí každy uchazeč. Protože exestujou střední školy, kde se velmi lehké učit, a na konci vyuky dostaXXX výborné známky, a naopak exestujou gimnazií, kde se třeba hodně snážyt, aby prospět v vyučovaní. Proto nestačí jen úspěšně dokončit studium. máme jíné znamky, a sistem vyuky. Cizinci se učí meně let, než češí, a proto musí udělat nostrigikační nepsáli zkoušky, tak nesmohli by nastoupit na univerzitu, češí mělí by vyšsí zmámky než oni. Známky nebudou hodnocený. To je můj druhý důvod. Myslím, že zkoušky nutny.
